求做過LASIK/SMILE既人分享

想問下做完激光矯視有無近視回彈/眼乾/視覺不良等後遺症？
我950度近視225散光
想做激光都好驚後遺症

一開始會好乾 乾左三個月先正常返
做左年幾視力仲好好
好滿意
其他都冇咩特別

散光係咪做唔到？

我都想知

做到 我果陣都有